其實利用lol搵毒撚埋單既臭西知唔知醜？

以前爛蒲食煙飲酒乜都齊 學打lol又打到成pat屎咁 點知打機識著個毒撚有岸上
咪以為打機既女仔都係好女仔 以前落club比幾多條仔摸過屌過你唔知咋

誰？

玩lol既毒撚會有錢到比班女睇上而埋到單
定你只係指吸引d毒撚課金炸

其實大多打lol個d女仔，都係d mk妹跟住條仔落網吧r frd

大把啦 緊有一個係你附近 小心啲呀巴打

唔一定埋單既 騎住毒撚搵有錢仔都得姐
蒲夠喇覺得寂寞喇咪搵住個毒撚解下悶先

真係唔少mk妹打lol跟住周圍同人講自己有玩

我都唔打機既

台灣ahq西門個老婆幾正 最近b都生

你有本事咪唔洗賣呢D單

我只係警戒世人帶眼識女 埋人單呢啲今世唔輪到我

仲玩lol